喂收工喇 咪再衝

聽日仲要番工 咪再阻塞交通 屌你地 我5點半要出門

以為人多就有用 無講笑啦 走啦番屋企啦

推

收啦

假膠

樓主死全家